白色強人，係垃圾洗腦劇

醫改，引入大陸醫生最仆街

都係睇kelly啫